WHY地產經紀咁鍾意打交???

聽聞呢到都幾多AA 可唔可以講下業界生態
今次連路人都打

睇完射diu咪打lor

Ching一間新樓賣800萬，你起碼抽到8萬蚊佣，老西都打左先啦

靠口唔掂

如果打贏有8萬我諗連登應該唔少人肯

最少世清唔會打

如果胡c fu去做 你覺得有冇人敢同佢打？

打贏有8萬 好過做拳手

片呢？

多爛仔 爭客 冇文化咪打

而家經紀要有泰拳底先請
比賽過優先

你都on99你一千萬都未 收到8萬啦 長實仲做緊2.5個佣 同公司3 7分 再同team頭55

雖然地產佬係仆街 但成班窮毒宅係度話人果陣連基本樓市地產知識都冇仲可笑 冇料扮四條